鄭立：點會無野可以做?

其實都係果句, 點會無野可以做? 大把人上緊庭, 你可以聲援, 至低限度佢地需要律師, 而公文袋咪最多律師.

就算唔係律師, 旺角成百個抗爭者既家屬, 支援佢地每個月生存, 你拿個超區既人工既一半比佢地班窮既分左佢, 都不無小補. 你有傳媒同咁龐大既地方組織機器, 可以令全港市民同情班抗爭者.

呢班人咪就係會(及已經)支援抗爭既人囉, 長期地刻意無視甚至根本有心架空佢地之嘛? 如果你認為需要抗爭者, 需要人支援你, 又點會完全唔意識呢班人有成百人根本比人告緊?

而佢地既朋友都煩惱緊同援助緊呢班人, 每個月自己收入唔多都拎錢出黎支援, 又點會得閒理你班根本無穿無爛, 出緊公糧既人? 好意思話人地乜都無做, 人地係治療緊之前三年既傷害, 係班人自己傻下傻下唔留意姐.

咁多人比人告緊, 咁多人支援緊, 出錢出力, 然後係某班人眼中, 呢件事單純不存在. 唔好話支援, 提都唔想提, 唔係唔知道有抗爭, 但係可以永遠都只圈出一小群人之後, 射左其他人落海.

你自己畫左一個只屬於自己, 排除其他人既圈, 根本大家都睇到.

你出緊政府糧, 講得難聽少少就係不義之財, 無話唔袋得, 但係你一個月十萬廿萬咁從政府拎, 分少少黎支援呢班人都無. 然後係咁話香港人未覺醒抵死乜乜乜, 果邊覺醒左既咪出左黎囉, 亦唔係純粹口舌之爭, 係需要法律同經濟支援.

佢地自己支援到一塌胡塗, 因為成班有好大部份係窮人, 學生, MK 仔, 無組織經驗又唔係咩知識份子又無錢, 但係至少佢地做既事相對有意義, 而且無光環. 但好多人真係出左錢出左時間, 而呢班人無收過「議席資源」d咁肥美既野. 我無野好批評, 私家錢同公家錢, 性質又點一樣?

到底係支援好佢地, 等佢地抗爭付出代價之後得返應有既尊重, 其他人會有眼睇, 定係當佢地透明人甚至甚至譴責往死裡打, 其他人一樣有眼睇. 無得賴架喎.

係鬧班網上既人無做野時, 其實好多人公開或私下用自己既時間同資源去支援過佢地, 而且唔求回報, 亦唔公開個名. 至少承認返班人係抗爭者, 唔係一班你地想消失既瘟神.

佢地自己都搵過好多議員支援, 又搵個咩基金支援, 比人拒絕同射落海之嘛. 人地百幾人等支援, 跟住有人扭一下又施施然唔包佢地.

呢個明明係大家能力所及既野, 唔需要啦啦隊. 大把人幫完佢地直頭係無名無姓, 點解每個月係政府度出糧既人,反而需要啦啦隊?

攘外必先安內

佢地自己支援到一塌胡塗

我就唔知星火果邊嘅支援律師，係唔係公民黨有份支援。

我浄係知最出名果個係乜Q熱血炸子雞...火鳳凰計劃囉
不過係出名垃圾

中肯噃
畫個圈排除本土派
需要時又屌人唔幫手
我敢講
你肯包容本土派，當佢地係一起反共嘅人
早兩日集會唔會得300個
而你班人係會報警拉嗰個港獨中學生持氣槍
就算真槍你慌佢會射你咩
圈走本土派，篤灰做足
點撐你呀

公民袋最多律師同錢，偏偏兩樣都唔幫

飯民=建制 一票不投飯民

我就唔明點解掟磚放火嘅一定係抗爭者？難道裏面一個想趁機搞事嘅都無？

本土派嘅市民多數係打算 make chaos ，增加政府管治成本，怕搞事只係打算去選舉嘅人嘅諗法，市民係唔會在意。

傳統嘅「社運」根本係以選舉作為目標。如果係太平盛世都還可以，問題依家係沉淪緊，帝制都復緊癖，班人仲留戀緊個議席。

你冇辦法完全去證實一個人行為嘅動機嘅.

一日唔清走郭紹傑呢啲搞屎棍，兩派根本無可能完全和解。